以後港島遊行終點改做機鐵站

以後遊行完或出防暴
立即上機鐵入機場
嘆冷氣 用wifi

推

港共三大死穴 721 811 機場

游完後去坐飛機和你飛

林鄭宣布
機場係弱點

有得諗